雞蛋仔食開幾錢一底？

$10

德福廣場

有無邊度係即叫做整又好食

$12-13

Lm

無話食開幾錢 行過見到想食咪買

入面食緊野既女全部娶唔過

dklm
貴過一碟飯

15

8蚊

$40
利申:$15兩底

我台灣食先70蚊

雞蛋仔鬥貴做乜鳩
細個食5蚊街邊檔已經好香好脆
而家比廿蚊反而又梅又林

$8石油氣爐

媽咪雞旦仔18蚊底算性價比高

屌咩鋪頭咁癲

貴過十蚊唔會食 太貴

十蚊，土瓜灣個間叫小食部既店，不過摺咗了

南山邨嗰檔雖然平但其實唔太好食

樓主間嘢喺邊?

<$20

坐底食加雪糕/生果係貴架啦

九龍灣個頭